（送超級大禮）東涌空氣污染指數突破200！！！

689呢

見到大陸有地方已經999

感動

係唔係代表高到冇得再高

只係一個開始

三十年前,中國都仲係一窮二白....

點解深水埗同mk反而咁低

證明同車輛未必有關係

因為今日吹微弱偏西風，
污染物主要係珠三角吹落黎，
污染程度西高東低
本地污染物相比下完全影響唔到大局
所以更加證明香港污染物吹上去，
導致廣東霧霾係荒謬至極
香港污染物出盡全力都未必上到150

感謝鄰國

Btw微弱風勢都係重要一點，
令到污染物積聚
如果吹西風但風勢較大，
污染物無法積聚，毒霧會無咁嚴重
大西風的話可以接近無毒霧程況

都證明到大陸放完五一假即黎料

不過大西風基本只有打風先出現
所以見到吹西風都可以定先

可能污染物黎自689個屎忽窿

睇下前幾日大陸放五一假 個天幾靚就知咩事啦

頭好痛呀 天滅支那

屌你老母

689個臭口